消防高層擺消防員上枱

啱啱聽收音機話消防處為左要有效率去救火救人，會主動清理路障，有無巴打都聽到呢段。新聞。

推唔郁

佢地從唔知邊次開始就要清路障了
記得好似話有人報消防 叫佢地清

阻止佢地 俾個理由佢地清唔到

Poly清緊 立場live
如果開咗路比佢地 當有狗攻果時佢會唔會出嚟保護我地？

點阻佢地?

佢哋話要開一條行車路出嚟

睬佢都傻
剩係畀消防過

其實開一條路最好

但理大d RB係防狗衝入嚟

藉口，巴士站有條路出到去

清 RB 係好消耗體力 , 點增加效率 ?

等消防手足出文通水破解

咪傻啦 如果唔比佢地清 佢地仲多謝我地
咁撚辛苦 著住成套GEAR清路障
如果唔比佢地入 佢地咪只可以走囉 唔通同你打過咩

有危險係要走

唔比清 call馬阻交差